{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_011766",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T168123",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "하노이의아침 보라매점"
    },
    "text": "ハノイの朝の紫梅店 (하노이의아침 보라매점)\\n\nソウル銅雀区新大方洞395-65 韓国コンピュータビル1階104号\\n\nその他/世界-東南アジア料理(ベトナム料理専門) , 11:30 ~ 21:20 , 名節 , 70席/部屋:1個（16席） , 「ハノイの朝」はウェルビーイングを追求する食べ物で構成されている。 すべての炒め物とサラダは天然Pureオリーブ油のみを使用し、有機キノコと新鮮な野菜が毎日丁寧に準備される。 牛のともばら肉とハーブなど最上級の材料を使って味に誇りを持つ。 ジュール·ジャーマンは辛くてさっぱりしたスープで、二日酔い解消に良い。 様々な組み合わせで合わせられる味で老若男女誰でも鑑賞できる。 生春巻きはゆで肉、エビ、卵の錦糸卵、各種野菜を包んで食べる。 食材によって様々な味を楽しむことができ、健康的な食材でダイエットを悩んでいる女性におすすめだ。 ポテトはもやしと海鮮、フォーが炒めたピタイタイ料理である。 パイナップルチャーハンはパイナップルの甘みとチャーハンが調和し、グルメに人気がある。 ベトナムタイフュージョンレストラン「ハノイの朝」は東南アジアの香りと洗練されたインテリアが感じられる場所だ。 「ハノイの朝」は味と東南アジアの情緒をすべて感じることができるところだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハノイの朝の紫梅店はどこにありますか？",
            "answer": "ソウル銅雀区新大方洞395-65 韓国コンピュータビル1階104号にあります。"
        },
        {
            "question": "ハノイの朝の紫梅店ではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "ベトナム料理専門の東南アジア料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ハノイの朝の紫梅店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11時30分から21時20分までです。"
        },
        {
            "question": "ハノイの朝の紫梅店には何席ありますか？",
            "answer": "70席あります。"
        },
        {
            "question": "ハノイの朝の紫梅店の特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "特徴的な料理として、ジュール・ジャーマンや生春巻き、ポテトなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ハノイの朝の紫梅店の料理にはどのようなこだわりがありますか？",
            "answer": "ハノイの朝の紫梅店では、天然Pureオリーブ油を使用し、有機キノコと新鮮な野菜を丁寧に準備しています。また、最上級の材料を使った味にもこだわっています。"
        },
        {
            "question": "ハノイの朝の紫梅店のジュール・ジャーマンはどのようなスープですか？",
            "answer": "ジュール・ジャーマンは辛くてさっぱりしたスープで、二日酔い解消に良いとされています。様々な組み合わせで合わせられる味で、老若男女誰でも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ハノイの朝の紫梅店の生春巻きはどのような食べ物ですか？",
            "answer": "生春巻きはゆで肉、エビ、卵の錦糸卵、各種野菜を包んだ料理です。様々な食材の組み合わせでさまざまな味を楽しむことができます。特にダイエットを悩んでいる女性におすすめです。"
        },
        {
            "question": "ハノイの朝の紫梅店のポテトはどのような料理ですか？",
            "answer": "ポテトはもやしと海鮮、フォーが炒めたピタイタイ料理です。"
        },
        {
            "question": "ハノイの朝の紫梅店のパイナップルチャーハンはどのような料理ですか？",
            "answer": "パイナップルチャーハンはパイナップルの甘みとチャーハンが調和した料理で、グルメに人気があります。"
        },
        {
            "question": "ハノイの朝の紫梅店の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "ベトナムタイフュージョンレストラン「ハノイの朝」は東南アジアの香りと洗練されたインテリアが感じられる場所です。"
        },
        {
            "question": "ハノイの朝の紫梅店ではどのような雰囲気が楽しめますか？",
            "answer": "ハノイの朝の紫梅店では、味と東南アジアの情緒をすべて感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 628
    }
}